lana del rey

大家最鐘意佢邊3首歌? 同埋邊到有tv in black and white聽 youtube都冇埋

dark paradise
young and beautiful
carmen

Young and beautiful
Summertime sadness
Hope is a dangerous thing for a women
後面高音好正

用碟計得唔得

Born to die:
Diet Mountain Dew
Off to the races
Cola ya yo

Ultraviolence:
Ultraviolence
Shades of cool
Black beauty

Love:
13beaches
White mustang
Groupie love

真係好正 揀唔到

樓主個名

好鐘意off to the races個outro

呢首live應該係lana最正既live，真係聽到想喊

Video game
Love
Brooklyn baby

其實仲有好多
但係講唔曬

Salvatore
Summer time sadness
The blackest day

Million dollar man
Queen of disaster
Shades of cool

queen of disaster好特別 同album既歌好唔同

係呀 佢有好多unreleased 都好特別好好聽但就係唔出碟
個人推薦
Kill kill
Serial killer
Never let me go
Hit and run
Back to the basics
Damn you
Paradise
Because of you

Damn you我最愛

Breaking my heart
Ride or die
Tv in black and white
另外加多3首

Never let me go

最幽默一定係cola

Dark paradise
Summertime sadness

三隻真係太少born
Serial Killer
Ride
Brooklyn Baby

好想現場睇佢演唱會有人去睇過嗎

Music to watch boys to
High by the beach
Venice bitch

D歌詞都好正

第一次聽佢咁多unreleased 好正
巴打有無聽過for K part 1&2?

呢個version

仲有summer wine

summertime sadness
born to die
love